靈氣大概早被污染 誰為了生活不變

越撐共折墮頻密收錢
新疆血汗浸白棉
唱功有幾咁掂 只有懷念
不想睇見佢被閹

就算賺到盡仍舊想錢
出po舉牌中國先
唱功有幾咁掂 聽『阿爺』話
即使覺作賤
成熟地表演
收成多遍